修正，洗白的方法

on9
點會冇洗白修正機會

就係辭職!!!!!
你肯辭我肯用番狗局人工請你，直至你入消防為止